====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il oppose à cette composition statique , qui nous guide depuis cinq siècles , une composition mentale , dont les racines se fondent dans les cultures anciennes de l ' Asie ou du haut Moyen Âge quand les édifices se répondaient entre eux sans pour autant se voir .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

